<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dlaczego my on Chart Ekspres Kurierzy Rowerowi</title>
    <link>https://chart-ekspres.pl/zalety/</link>
    <description>Recent content in Dlaczego my on Chart Ekspres Kurierzy Rowerowi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://chart-ekspres.pl/zalety/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Oszczędność czasu</title>
      <link>https://chart-ekspres.pl/zalety/time/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://chart-ekspres.pl/zalety/time/</guid>
      <description>Terminowo doręczymy twoje dokumenty, umowy oraz inne ważne materiały, obsłużymy nadania pocztowe. Odbierzemy towar z hurtowni lub przesyłkę z paczkomatu bez względu na warunki pogodowe oraz natężenie ruchu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stała załoga</title>
      <link>https://chart-ekspres.pl/zalety/team/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://chart-ekspres.pl/zalety/team/</guid>
      <description>Chart-Ekspres to kolektywna praca najlepszych kurierów rowerowych w Poznaniu, z wieloletnim doświadczeniem w branży. Doskonale znamy topografię miasta. Chętnie sprostamy nowym wyzwaniom oraz dopasujemy się do potrzeb twojej firmy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bezpieczeństwo</title>
      <link>https://chart-ekspres.pl/zalety/safety/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://chart-ekspres.pl/zalety/safety/</guid>
      <description>Dzięki naszemu doświadczeniu wiemy jak przetransportować każdy rodzaj przesyłki, a nawet doradzimy jak ją odpowiednio zapakować. Ponadto nasi kurierzy jak i wykonywane usługi podlegają ubezpieczeniu OC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nie sortujemy przesyłek</title>
      <link>https://chart-ekspres.pl/zalety/sort/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://chart-ekspres.pl/zalety/sort/</guid>
      <description>Większość przesyłek rusza bezpośrednio z miejsca odbioru na adres docelowy przez co zmniejszamy ryzyko ich uszkodzenia w odróżnieniu do dużych firm kurierskich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patent na gabaryt</title>
      <link>https://chart-ekspres.pl/zalety/cargo/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://chart-ekspres.pl/zalety/cargo/</guid>
      <description>Aby nasza oferta była kompletna dla potrzeb transportu, we wciąż rozwijającym się dużym mieście - poszerzamy ją o przesyłki CARGO. Posiadamy kilka rowerów transportowych z platformami do wożenia dużych i ciężkich ładunków (ładowność do 150kg).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szybki czas reakcji</title>
      <link>https://chart-ekspres.pl/zalety/speed/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://chart-ekspres.pl/zalety/speed/</guid>
      <description>Nasi dyspozytorzy są w gotowości 7 dni w tygodniu, pod telefonem lub adresem e-mail. Dodatkowo na życzenie uruchamiamy alternatywne formy komunikacji (whatsapp/messenger lub API)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>0% zużycia paliwa, 100% redukcji CO2 = uczciwe ceny</title>
      <link>https://chart-ekspres.pl/zalety/eco/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://chart-ekspres.pl/zalety/eco/</guid>
      <description>Eco-Transport na terenie Poznania odbywa się tylko i wyłącznie za pośrednictwem kurierów rowerowych dzięki czemu doręczenia są terminowe, a ceny za pojedynczy przejazd w standardzie wynoszą od 14 do 30 zł.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
